 ## React -les props et astuce de destructuration :
 
pour simplifier la creation des JSX:

On creer un objet destructuré  baser sur children qui est égale a children

[props] = proprieté au pluriel

**const props = {children, className};**

=> Creation d'une variable [props] avec 2 props (children , className)

=> On a l'attribut [props] qui contient 2 clés que sont (children, className)

* Avec JSX quand un objet qui s'appel className est passer en props, il sait que c'est la classe qu'on va mettre.

astuces=

_On a des propriétés qui , quand elles passent en JSX ,  creent des div ou des attributs._

///video78///


